人生冇意義了

is8

啲女人自己唔濕就話自己冇mood，你唔可以逼佢
但你唔扯就問你係咪唔愛佢或者佢唔夠吸引

不嬲都係，邊個話人生係有意義的？

Agree人到最後點都係會死，同埋就算你做過咩留底過咩世界終有一日都會完結
所有野都係無意義

好耐冇見過呢個標題嘅post

奶西咪濕

唔識 用手撩幾吓唔濕咪唔扑

灑脫

返嚟香港未

乜撚野